其實欣宜個波波都幾大 點解冇人講？

目測冇G都有F cup
仲可以一次過J兩位明星

你老母對波波都好大 點解冇人講

其實好多人講

點解波大遮三醜唔work o既

點解波咁大俾人嘅感覺都仲係咁醜

狗都唔屌，人仲講乜鳩

樓主你為人類幫幫手

因為佢唔止三醜

可以一戰

我覺得玩下冇問題 清水健都唔介意啦

問題你唔係清水健

我城日都攞黎J

解釋左波大都可以無用

講還講唔好貼圖啦